返大陸做野，仲有咩vpn 用得到？

要用whatsapp telegram 呢d

交你老母稅 巴打用paypal優惠係steam 賺左5萬幾蚊！！！！

留名

屌你過街老鼠

翻牆坐30日啦

香港人唔怕掛

一插即用，鴨寮街買$70幾

憑你咁嘅誠信你已經有資格加入共產黨
所以你有特權唔駛用VPN

用自己屋企部腦囉

ExpressVPN

Steam

Express can try 30 days I have refer code

你老母

自由鳥張sim好似得 唔洗翻牆

8964

最近成日唔得

因為 expressVPN 都係 standard PPTP/L2TP 果類，用得多會 block，你轉個 server 就得，expressVPN 勝在多 server。

route 番自己屋企電腦上

我轉黎轉去都唔得
你咁load到一半彈番轉頭load到一半又彈番轉頭咁
明明之前好好用

有時要用1 4 5
其他都會fail
好多時都估佢唔到，要撞下先知邊隻work

返大陸就用 google cloud（免費一年）起個 shadowsock，用 443 port。

so far 用左咁多年都冇大問題。

我諗住用大中華plan算

pptp有時得

睇你情況，長時間 stay 就自己起 server。短時間三兩日就大中華 plan。BTW，大中華 plan 係內地速度好唔穩定，如果你睇 youtube 之類，肯定唔得。不過收下 whatsapp 之類都仲可以。自己衡量。

Star VPN